##A. Branch
cantidad: 1
nombres: master

##B. Etiquetas
cantidad:0 
no hay nombre 

##C. Ultimos 3 Commit 
Nombre: Nicolas Mura 
mensaje: *se agrega el archivo Glosario.md*
codigo hash: d4ee8e0611deba47b2b280582b3fff922816fc8d

Nombre: Nicolas Mura
mensaje: *se agrega el archivo datos.md*
codigo hash: 2c0983f8b00260bf68f36e50481031bcda827e63

Nombre: emiliano Martinez Burgos
mensaje: *Actualiza glosario.md     este cambio actualiza una parte del glosario.md que pase por alto.*
codigo hash: f296e44f8b8a2ecd82cad7b843bd074712d05c00